武力鎮壓！

唔好比人蓋過啊

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！